“講唔講港獨”係五毛好辛苦鋪咗幾日既日既分化風，千奇唔好入黎叫佢地番屋企再諗過計

我今朝見到依個po上咗熱門，一睇啲口吻完全係分化引戰，起一起佢底十足十五毛，屌依個屌個個
post link:
咪再提港獨

我想講，過咗六個月大家應該睇得好清楚，無論你係主張大中華，港獨，自治，五大訴求，清算黑警，法輪功；共產黨都係唔會理你，從來都係唔係你死就係我亡既關係。其實諗深一層，共產黨滅亡先係香港人既最大公因數，共產黨唔滅亡以上無一個主張可以成立，至於支持邊個主張等佢滅亡咗先慢慢嘈啦，自己鐘意嗌乜咪乜，認同一齊嗌，唔認同就嗌其他，就係咁簡單，既然我地目標一致咁就無分化既理由，更加要團結一致。運動行到咁耐我地一路都係靠齊心同團結，不分化不割席，各位繼續努力。

黎啦香港人，一齊發揮創意，第一屆傷害共產黨橋王大賽正式開始！！！！

順便宣傳一下，一齊幫手加速支爆，IT /文宣手足睇下有冇計推比多啲人知：
發動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

五毛番屋企再諗過啦

但依家係 搞獨立比其他人質疑 幫我哋口嘅人 例如政客
都駁唔到口喎
大家都知最終目的係搞獨立啦
但會唔會五大訴求到手左 有雙普選啦
再先進一步講獨立
而唔係一野跨過左呢
利申 理性討論

【和解文】如果你明白自己面對咩野，呢刻叫唔叫獨立有咩所謂。

push

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

up

兄弟爬山 山頂就係獨立
而家我地仲係山腳，唔該最少去到山腰（自治）先好分化

推

MOKO 手足教科書式行動

岩岩一堆狗衝入MOKO，
跑左四五層樓梯，
D手足大叫，唔好跑
之後成班除口罩企係到睇熱鬧

D狗索哂氣，一個人都捉唔到

作為一個係FB支持左港獨幾年既獨派，我有野想講，明叫港獨後果係
1. 減少國際支援
2. 減少牆內手足支援
3. 引戰分化黃圈
對我地百害無一利
邊個天材諗出來
講真連登無人唔支持港獨
好多野做緊都係要支解同維持真實自治權
鳩叫口號有燃用咩
班明獨燃快d縮返老母個西度

理得人叫乜姐